<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="levelone">Выберите наибольшую цифру из предложенных. Вопросы могут повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="leveloneEnd">Позравляю, уровень пройден! Это было лишь обучение, чем дальше, тем сложнее. Интересный факт - Слово «Цифра» переводится с арабского языка как «0».</string>
    <string name="leveltwo">Выберите наибольшую римскую цифру из предложенных. Вопросы могут повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="leveltwoEnd">Поздравляю, уровень пройден! Мы Дарим Сочные Лимоны, Хватит Всем Их. Догадаетесь что это значит?</string>
    <string name="levelthree">Кто из этих людей родился позже? Персонажи могут повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="levelthreeEnd">Поздравляю, уровень пройден! Становится сложнее? Интересный факт - Ленин родился позже Ганди всего на полгода.</string>
    <string name="levelfour">Какая страна больше по площади? Страны могут повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="levelfourEnd">Поздравляю, уровень пройден! География наше всё. Интересный факт - Площадь России меньше Плутона!</string>
    <string name="levelfive">Какая планета ближе к солнцу? Планеты могут повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="levelfiveEnd">Уровень пройден! Интересный факт - Солнечная система потеряла, минимум, две планеты, Вулкан и Плутон.</string>
    <string name="levelsix">Какое чудо света появилось раньше? Чудеса могут повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="levelsixEnd">Уровень пройден! Пару раз вы точно ошиблись. Интересный факт - Единственное древнее чудо, которое до сих пор существует, это Пирамида Хеопса.</string>
    <string name="levelseven">Какой вид спорта появился раньше? Виды спорта могут повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="levelsevenEnd">Уровень пройден! Процент нажатий наугад зашкаливает! Интересный факт - «Шах мат» переводится с персидского как — «король умер»).</string>
    <string name="leveleight">Какая женщина управляла государством раньше? Женщины могут повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="leveleightEnd">Уровень пройден! Интересный факт - в гардеробе Елизаветы 1 Тюдор насчитывалось более 2000 пар перчаток!</string>
    <string name="levelnine">Какая городская агломерация самая многочисленная? Города могут повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="levelnineEnd">Уровень пройден! Интересный факт - в Токийско — Иокогамской агломерации уже сейчас проживает больше людей, чем во всей Польше.</string>
    <string name="levelten">Какой континент крупнее? Континенты могут повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="leveltenEnd">Уровень пройден! Интересный факт - Новая Зеландия занимает два крупных острова и множество мелких, и, по мнению учёных, они представляют собой высочайшие вершины некогда существовавшего континента, который откололся от Австралии, а затем ушёл под воду.</string>
    <string name="leveleleven">Кто раньше получил звание человека года от Тайм? Люди могут повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="levelelevenEnd">Уровень пройден! Интересный факт - В 2001 году журнал «Тайм» не решился признать человеком года Усаму бен Ладена.</string>
    <string name="leveltwelve">Какая башня выше? Бащни могут повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="leveltwelveEnd">Уровень пройден! Интересный факт - Бурдж-Халифа высочайшее наземное сооружение за всю историю человеческого строительства — 828 м (до 2008 года рекорд принадлежал Варшавской радиомачте — 646 м).</string>
    <string name="levelthirteen">Что плотнее? Вопросы могут повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="levelthirteenEnd">С химией у вас так себе... Интересный факт - В Дубае есть банкоматы, которые выдают золотые слитки.</string>
    <string name="levelfourteen">Какая машина более продаваемая? Машины могут повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="levelfourteenEnd">Позравляю, уровень пройден! Интересный факт - логотип Тойоты – это изображение иглы, в которую продета нить.</string>
    <string name="levelfifteen">Какое животное больше? Животные могут повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="levelfifteenEnd">Позравляю, уровень пройден! Интересный факт - Жирафы с удовольствием едят сырой лук.</string>
    <string name="levelsixteen">Какой фильм более кассовый? Фильмы могут повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="levelsixteenEnd">Позравляю, уровень пройден! Интересный факт - при правильном расчёте уровня инфляции самый кассовый фильмом по-прежнему остаётся «Унесённые ветром».</string>
    <string name="levelseventeen">Что человечество открыло раньше? Вопросы могут повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="levelseventeenEnd">Позравляю, уровень пройден! Интересный факт - Самым известным письмом является отчет Колумба королеве Испании о своих открытиях. В 1992 году – в честь 500-летия открытия Америки – это письмо было переведено на 500 языков и наречий.</string>
    <string name="leveleighteen">Какая религия многочисленее? Религии могут повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="leveleighteenEnd">Поздравляю, уровень пройден! Интересный факт - три самых больших праздника в христианстве - это Рождество, Пасха и Троица.</string>
    <string name="levelnineteen">Какой остров больше? Острова могут повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="levelnineteenEnd">Позравляю, уровень пройден! Интересный факт - По площади Гренландия в 50 раз больше Дании.</string>
    <string name="leveltwenty">"Финальный раунд! Самый сложный..."</string>
    <string name="leveltwentyEnd">Позравляю, игра пройдена! Игра довольно примитивна и я приношу извинения за это. В качестве извинений в игре абсолютно нет рекламы. Засим откланиваюсь, спасибо за игру!!!</string>
</resources>

